「短篇」我係毒撚，我同左隻女鬼一齊左

要用一句句子形容自己就係狗都唔屌。大概係你動漫節見到好樣衰個班毒撚龍友咁。

講番自己先，我叫阿比，家下讀緊中五，日日番學等放學，唔好講女，朋友都唔多過，電話得老豆老母仲有個唔理我既阿妹。

你可能會問咁你下存為左乜野？我會答，我都唔撚知。

「喂，死毒撚，我換衫你出一出去。」
我妹係下格床度同我講。屌你，換衫唔撚識去廁所架。睇緊漫畫架嘛。

不過我都無講乜野，就出左去。然後，過左幾秒聽到間房門都鎖埋。

洗唔洗咁撚驚啊，我先唔會睇你啊，你當你係咩，雞黎架你。無錯，我阿妹真係香港班臭雞來，憑自己小小姿色就收左唔知幾多兵。最近仲比帽佢條仔戴。
搞到佢咁既最大原因應該係我老豆老母縱佢縱到仆街，由細到大同佢講咩都要男仔比男仔做，加上佢話要咩老豆老母就買咩比佢，搞到佢變到咁既性格。
明明細過仲哥哥，哥哥咁叫我咁可愛，依家唔叫我死毒撚我都真係恭起自己啦。

唉，算反正唔關我事，我又唔識佢。繼續睇漫畫算。睇得耐下我就諗點解二次元堆女咁美好，定係港女太差太仆街呢？

港女比我既回憶只係佢地會無啦啦笑鳩我。

「你睇下佢，又自己一個食飯啦，哈哈哈。」

「人地有女朋友架，你睇下佢部電話手機殻，哈哈。」

「話説之前聽到佢同Mary表白喎，係唔係真架？？」

「聽人講係真架，聽講個日Mary都問左好耐都無人知呢個電話號碼。最後擺埋上IG先有人知咋。」

「咁佢會唔會無啦啦同我表白架，我會嚇死架喎。」

「咁我諗唔會啦，你咁樣衰，哈哈哈。」

「你就樣衰，死肥婆，哈哈。」

然而呢兩個都係死肥婆港女來，大喇叭來，日日係都要講幾次先安樂。仲要驚死人地聽唔到講到打雷咁大聲。仆街啦死肥婆，狗都唔會屌你地啊。

靚少少個班港女都會係分組個時當我隱型同第二個一組。自始之後毎次老師講分組我都會扮努力睇緊書，扮晒唔明咁。

以上就係小弟對港女悲痛既回憶。唉，諗番起自己真係好柒，人地同你吹左一陣水就同人表白，仲要人地唔知你邊個。

「喂，同阿媽講我今晚唔番來食飯。」
阿妹換左套出街衫，著住件漁夫褸同著黑絲就出左去。我連應都未應到佢，不過算數啦。

而今晚係毒撚最憎既大日子之一，聖誕節。

我不自覺拎起部無人搵既電話一邊上LIHKG一邊聽起lonely christmas。不過我相信人大部份都係偽毒來。真毒咪得我呢班少數人。

到左夜晚八點幾，老豆老母都未番全家又無人屋企又無營多，咁就唯有出街食，但屌你去到邊到都一對對行來行去。咁只好拎走啦，仆你個街行到番去屋企樓下咁岩又發覺無鎖匙。
就去樓下一個幾乎一定無人既公園食，因為呢個公園佢離堆大廈都幾遠下，加上我個邊屋邨成三四個公園仲要又多野玩過呢個公園。所以，呢個公園幾乎一定無人。

「如我所料啊。」
我去左公園入面一個可以擋風既地方食飯，不過吃的不是飯，吃的是寂寞。不自覺流下男兒淚（其實因為涷）。

然而想開汽水個時唔小心碌左罐汽水出去。

咁就去拾啦，無啦啦，竟然見到有個女仔坐左係張長櫈度。

不過奇怪既地方係佢著緊校服。仲有來呢個公園，呢個公園要行番出去都要十分鐘左右或者行去山個邊。可能佢等男朋友掛，我無無理到佢就番左入個山洞食飯上LIHKG。

又一年一度簽到post啦。諗起都不自覺唉左一聲，由舊壇新仔到新壇老屎忽。對聖誕既憎恨都無變過。

一住食飯一住上LIHKG，上上下睇下班偽毒扮毒撚開post，再睇下毒撚佔據埋感情台已經食完個飯，時間大約過左半個鐘左右。出番去公園個山洞個時。

個女仔意然仲係度，而且佢無玩手機，而係進住座山個邊個天。我不自覺比佢吸引住望住佢，個個女仔皮膚白都好似咩血氣都無咁，頭髮長到差唔多及腰，着住附近一間女校名校既校服。
係我幾乎見個最靚既女仔。
而佢好似無留意到我，一直望住個天。我既直覺同我講唔應該再望住佢，再望落去就會比佢發現，但我都係繼續望住佢。
佢好似感覺到有人望住佢咁，然後我同佢既視線對望左。

佢第一個反應好似嚇親咁，對眼瞪大左望住我。我就知我又嚇親人。明明自己咁樣衰仲走去望女，仲要一個隻係天鵝，一個係狗都唔屌比肥婆笑既垃圾。
然後，我就急急腳無再望佢走佬廢事又嚇親人。樣衰既人摺埋上網打機就最好。明明自己下定決心，對一切三次元女仔都唔可以有興趣。我真係修行未到。

然後，行左一陣，望下後面，我發現佢竟然跟住我。

Lm

入嚟留名，唔好爛尾

留名

幻覺黎架姐，嚇我唔到既。點會無啦啦有個靚女跟住我呢，可能佢等唔到男朋友姐，見到我走就諗住走。
於是我就無理到，行左大約兩分鐘左右，我就望去後面，見到佢比我一望就停左係到望住個天一時就望住地下，好似玩一二三紅綠燈咁。我就發現我又嚇親人。
佢可能係唔想同個咁樣衰既死毒撚行埋一齊或者覺得我太樣衰唔想望到我個樣。

唉，我呢個死毒撚又嚇親人，於是我決定摺埋就急急步行番屋企。行到差唔到屋企大廈後門，我就望一望後面，果然唔見左個個女仔。忽然有種失落感湧左出黎，
幻想佢同個男仔拖住手咁樣行過，我望住佢。或者佢同個男仔好親密咁樣吹水。我都唔知點解有呢種感覺，呢個女仔比我感覺真係好pure，好ture。
望見學校個班咩女神臭雞，我都唔會有咁既感覺，只係諗佢地個西到底進行左幾多次西隧工程。

「原來沒有，從來都沒有。」忍唔住又唱起歌仔，不過周圍都無人我都廢事理。

「呢首咩歌來架？」無啦啦聽到有女仔聲傳入我耳邊。
周圍唔係無人咩！！？我係唔係毒得濟再加聖誕節加成，開始出現幻聽。

望一望後面依然一個人都無，果然我真係幻聽呢。

「做咩你唔答我問題既？」

...我慢慢望一望我隔離，見到頭先個個女仔坐左係地下度同我講緊野。

得咁少?

一鍵留名

快呀

番緊屋企 夜少少出

「咦？」
點解頭先個女仔會無啦啦係我隔離，我係唔係呢排打得太多丁，打到出幻覺啊。我用手摔一摔隻眼，摔埋堆眼屎出來。望一望隔離，發現個女仔已經唔見左。

「都話幻覺黎架啦，邊會無啦啦有個靚女會肯同我講野。」
我諗住繼續番屋企個時，無啦啦後面有道寒氣令我忍唔住望番轉頭。

見到頭先個女仔嬲嬲地既樣望住我，但係我眼中覺得真係好得意，好想瘋狂攬住佢。

「er...你係邊個？」
我作為一隻純種毒撚，望到靚女點會唔面紅呢，加上我平時都唔同女仔講野，係唔同人講野，我緊係緊張到震晒啦。

「我叫Anna，你呢。」佢用一個好親切既笑容望住我。我心諗唔好望啊，一望又沉船架啦仆街。

「我...我..叫阿...阿比。今年十..十七歳。讀緊...」自我介紹洗唔洗講幾多歳，但好似講埋咩學校呢。今次一定要比一個好印象比人。

「你可以慢慢講架喎，哈哈。」聽到佢咁溫柔既聲音同笑聲，忍唔住流下男兒淚，仆你個臭街，沉船就沉船啦屌你老母。

「你..你做咩無啦啦...」

「無，太涷流眼水姐。」我望一望Anna，見佢好似又嚇左一跳，然後閉埋眼諗緊野咁，我緊係眼都唔眨博命望住佢啦，望得一秒得一句。真係好靚，靚到我只可以用可愛純潔既聖女形容。

「阿..阿比，我講一件事你唔好嚇親喎。」Anna好似有少少膽怯咁講。

「OK，你無論講咩我都唔會嚇親。」我驚我個樣嚇親你至真。

「其實呢，我唔係人而係...」

聽到下一個字，我以為自己過既唔係聖誕，而係盂蘭節，我感覺都我好似真係怯撚左。

而個鬼字係我腦海中揮之不去。

留名 樓主加油

lm再推

文呢